有個中立既朋友睇完段片班人發生咩事,有無人解答?

推

唔好問啦
前線永遠唔會有錯

佢開行油衝入黎 唔係要好聲好氣呀嘛?

blocked

咁就要打人架車

有無片? 相可以證明?
至少可以反擊到係佢問題先?

衝過黎撞人呀屌你老母

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

呢個page藍撚到, 仲中立?

不用中立客觀持平
撐前線就得了

我係5毛咩?

起下我底開過乜POST先啦....

我屌你老母啦 比油撞人仲要對佢客氣？

前線唔係有暴力傾向呀

自己人都唔信自己人

佢自己影咪影到囉
你冇預警撞入黎點影呀 當個度D人識預知?

聽講有單係有車撞人
同有一單係車主揮利器

我無睇哂d片

但毫無疑問的是沒有任何示威者對車輛無故出手

呢單的車主做過乜，值唔值得教訓，就要查片

屌,我夠知呢個係藍絲FB.
係朋友Send俾我先會睇
你估我想睇咩!

真係唔知乜事，
有無手足可以講返？？

個車主EQ算高WO，
比人打仲好聲好氣，仲話支持民主

有無人可以講返？
還個公道好緊要

示威者絕無無故出手

如果你個frd 會睇不同資料，對藍page的論據會想找真相，完全合理，大家都應該咁做

但如果個frd只係睇開藍page，就算你解釋100次佢都會變智障
咁就要迫佢like番d正常page
兩邊都睇

當時係架車高速撞向人群, 所以D人先咁慶

以今日睇新聞見到係佢唔收制剷撚左入出去
諗住手足會鳥獸散點知反而圍9佢
開頭仲好撚串係見到手足咁疊馬先落車死死氣扮自己友

私刑合法化

今晚見過幾個同車有關的post ,無詳睇

一分鍾有幾百個post推上頂，我都覺得好難搞

咁有無人搵到片 放番條link係度唔該

有無用車牌係 連登 youtube google 各search一次

邊間既新聞?
想反擊話係佢錯先

一睇就明啦，反咩駁，你估前線真係傻

痴線
冇啦啦比油衝過黎
仲話係自己人
邊個信

重點係有問片或者至少相先

其實我重點就係想拎相或片反擊件事...

傻仔樓主 想帶風向 知唔知條撚樣踩行油 衝去示威者到

你起下我底先,好唔好?
我只係想重組件事,睇下有無相或片反擊
係咪每一次有人講少少唔啱聽既說話就係5毛?
如果我要帶風向,點解會加密呢?

立場2124時段直播有

唔該哂
不過咁多地區,唔知點搵

成件事係因為有班人塞馬路 阻人搵食
所以就用車 輕輕掂下人地

Jan Leung
八婆

英皇道
銅鑼灣直播搵下

呢篇, 要睇返下面啲留言.
希望大家唔好成日覺得咩都唔洗解釋, 心照. 就算係黃/中立都好, 面對其他人俾啲咁嘅片俾佢哋睇, 佢哋唔係現場, 係要知道發生咩事先可以幫大家解釋. 唔好俾機會人哋入我哋!

1:09:00

片呀
你地要嘅片呀

唔該哂~

司機高速撞向人群

其實好簡單咁諗下
無啦啦點撚解會有架車係人群入面
點撚解今日封咁多條路係得某幾個仆街比人圍

想殺人咁衝入嚟都唔打得?唔通叫警察?
你話知更好嘅解決方法呀不如?

屌. 到左今時今日.
如果有出過黎既, , 一定知道大家唔會先撩人
就算D片點樣CUT頭CUT尾都好... 我都知一定係事主先撩者賤啦
果D到今時今日仲拎呢D片出黎問咩事既, 講多都哂氣
果D人仲鐘意扮哂中立又話: 唔阻止你地示威呀, 又話你地有自由呀, 但咁樣做真係過份左囉

對呢D人講多都哂氣

十足十以前啲片架車比行油沖埋嚟係你面前停，跟住司機話都冇撞到你又點會有錯呀

中立撚的光環仲重要過前線條命。